好重要 還押手足需要你幫手（3）！

上一個post爆曬40頁推唔郁了
開個新既post繼續推
多謝幫我推既巴絲呀
手足新年出入平安

————————

首先整番兩封阿寶近況信比大家了解下

上次個post多謝各巴絲幫手推
可惜條link搞唔掂收唔到錢，今次終於整番好！

目前最急切既係個幾月後係手足’BIG DAY’
呢件事關乎阿寶人生終極幸福
想個好啲既人幫佢搞
所有野已搞掂ready 係爭$$
時間上有少少急 希望大家幫到手
希望佢未來7-10年可以唔洗空虛 寂寞 無聊 凍
雖然唔一定成功 但希望盡力

有人會問咁大台呢，大台資助係有上限唔係包底，我同家屬已溝通，亦理解佢哋既做法，希望大家明白唔係樣樣野搵大台就搞得掂。

都係個句有能力先幫，學生幫推就得
今次應該係唯一一次，亦係最重要一次，
需要大家幫手足手。

繼續推

推推

求求大家幫幫忙

K巴午安

推

幫幫手

唔該晒旺旺巴

午安安

求下你地幫少少

多謝K巴一直幫推

大寶

新一年大家幫幫手

捐左少少心意
希望手足撐住
加油

好多謝你幫手呀手足

推
食少餐幫幫手

樓主無追到post 想問係眾籌咩野？幫到盡幫

pls push

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

手足推推

piah

岩岩見完一啲朋友
有啲傷心既係 發現身邊朋友都好少捐錢
我知每個人都有難處
但其實我都係一個fg既小薯 人工唔高
我唔係想話自己偉大 但只係希望大家幫下手
夠多人 每人幾十蚊就夠支持手足
手足不是condom

Push

勿以善小而不為
每人捐少少就幫到手足

已經Follow返樓主, 我而家至見到個POST
得返個幾月’BIG DAY’, 希望多D人見到, 集腋成裘

幫下手啦

當日大家咁踴躍籌給天琦上訴

但其他手足都係咁重要

幫推

推 每個人去少次旅行都夠幫手足

推熱門

721巴

汽車推推

有人推我又推下先

巴絲推推

同意
希望有更多人可以幫忙

Btw 身體健康喔

各位手足一定要身體健康
一齊打呢場仗

push

推推推

手足身體健康

出入平安

推拉師進場

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

推

手足帶口罩

愛每一個手足

唔會放棄

抗疫保命
推翻暴政

pish

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

大家保重

身體健康平安

721

推吓先
三寶要食好D

樓主我 tg pm咗你

捐咗，希望唔係呃人啦

每人夾少少, 就夠

今年各位手足要身體健康平安
迎接勝利

831 5個月

831

聽朝起身整！

捐咗
再推

訓前一推

仲差少少

有無話係喺邊方便幫手足？

邊方面？

係還押寶既私家飯錢

多謝手足

[url]網址[/url]

##d

各位手足早晨

少少心意

早呀
扮緊工....偷偷推吓先

3baby
HK$200.00
by W W

Thank you

捉到你扮工！

多謝手足3星巴

巴打
積少成多

納米巴

比啲掙扎

裡面手足要小心d呀!!

課金pls

[突發］荔枝角收押所發現疑似武漢肺炎個案

已科 ! 幫推 !

點解

提醒佢地有咩唔舒服即刻講

今次大獲了

口罩係重要
手足一樣重要

up

瞓前推吓
手足們要保重身體

Tui

扮工期間又推吓
三寶要食好D

有冇入D口罩俾佢哋？？？

推呀推呀

我睇咗以為有添！

please help

各位手足幫下手啦

手足

可唔可以幫幫手食少一餐半餐

手足不是condom

唉
仲有幾多人會關心手足

每日收埋10蚊，一個月就有300，積少成多，幫吓手足

叉燒今日唔洗扮工

呢啲係配給定可以寄比佢地？

平安健康

要呀！！

擺隻招吓財先

同意呀呀

幫手推

tui

奧B巴晚上好

手足 我撐你，唔係用把口講架

過黎借個位宣傳吓

幫幫手！請還押手足食好啲啲（2）

多謝無情巴
好感激

巴打我入到口罩畀手足喎 你去問吓 真係有得入

二月啦

幫手呀

Up

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

救手足，救香港
我要真雙普選
清算港共政權

好想探手足

樓主會唔會入 雖然買唔買到口罩都唔知

我身邊好多自稱黃 賺錢又多過我既
佢地都都唔關心幫手足眾籌呢d事

口罩已ready 諗住聽日去如果有得入入住半個月量比手足先雖然樓豬自己得番一盒無有怕

無情巴好有情

有限入邊款架 你到時問清楚

開咗新Post 借個位宣傳

差你一個差好多！幫幫手！請還押手足食飽飯！

因為我無信用卡..我都係叫佢地幫我手搞
睇黎我要申請番張信用卡

辛苦晒呀樓豬，你自己都要保重！！
叫d 寶寶要自己照顧好自己

lm

叉燒手足扮工都要小心身體呀
又多人迫車
每個手足平平安安係樓豬既心願

保重呀手足，大家做得邊樣就做邊樣啦

盡量比大人做

大家咁話啦

我最想全部手足都可以平平安安返屋企，唔駛再喺面

今晚好齊人
K巴奧B巴偉仔巴旺旺巴叉燒手足無情巴
記住曬你地啦

Hehehehehehehe.....

真係慘，咁就做晒condom

樓主幫幫手

緊急召集因航MarcoPolo member！！

一人一信去國泰要求停飛中國
我入邊已經寫咗個template
Copy and paste就send得

推 大家都要小心身體

咸了 推

請不要忘記我地被收押既手足

早呀....手足

瞓醒記住推吓

訓工前推一推

PUSH

大人幫幫手啦

岩啊 一陣又過期

扮緊工偷偷推吓

唔想睇林奠廢up

放工推一推

推一推

推呀

手兄晚上好

手足*

放工又推吓

扮完工

手足都要注意身體

戴口罩都要小心

手足大吉

養肥大寶

整容失敗

手足要開飯

奧B叉燒晚上好

晚上好

手足們晚上好

三寶要食飯 三寶要律師
幫手吖唔該

幫推下先 大家新年過得好嗎

積少成多好緊要

有時同朋友講完，佢哋都冇反應，好多口話支持，但係一講到俾錢，真係口講囉....... 極灰😭😭😭

唔該大家

開會偷偷推

寶寶變咗肥寶

相信連登仲有好多有心人
繼續推

點解唔claim 612?

push
想問有無人知佢地健康安全如何？
會唔會有口罩？
岩岩都開左post問

唔好咁講，有負面情緒要講吓，谷住仲傷！
放低D負又重新上路
路很長，大家要保重身體

繼續推

想問問坐監既人現時有無口罩載？

想問有無人知？

大家幫手足之外

各位手足要小心身體呀
今日已經出現第一單香港武漢肺炎死亡個案

大家小心呀，要保重

午餐肉

放工去買定d薯片杯麵

輕輕一推

輕輕二推

1

今晚返去拆晒D利事

去買糧啊叉燒

買完糧再幫阿寶儲糧呀

滾動
不過叉燒手足自己食飽飽買飽飽先

阿寶咁好 上天一定會眷顧阿寶既

我哋喺出面食多餐食少餐好少事，阿寶喺裡面一日都嫌多，好想佢哋下次可以出嚟返屋企

手足要幫手

納米巴晚上好

食完飯推一推

希望其他人見到都幫下

過完年屋企好多餅，超市d架有一半係空㗎

加油

各位手足一定要小心身體
同埋要食飽

愛你地

大家幫幫手

今年無拜年，唔使見到藍絲親戚，無利是都少事，最緊要身體健康打好場仗

聽日入錢
3寶加油

我都草下糧先，幫埋呀寶草，大家保重呀
拆下利是幫呀寶先

開始社區爆發，手足要小心，唔好多手周圍摸嘢同勤力洗手

自己儲完糧 就幫寶寶儲

扮工前推一推

返工前推一推

捐咗
但唔認識阿寶
LM 等聽吓故事

口罩重要，手足更加重要

同意

三寶加油

知道，多謝手足

又推吓

K巴叉燒納米巴旺旺巴
手足午安

手足你地有冇食飽飽 注意身體

多謝推po巴打
今日先見到個po
宜家攞信用卡捐先

各位手足都要身體健康呀！

大家要做定凖備呀

午安呀咁多位

各位手足
APM
Mega Box
Times Square
盡量唔好去

幾時再搞聲援手足活動？

可以，pm 邵家臻議員申請不反

肺炎社區擴散啦
仲搞聚集

拉

唔該大家一齊幫下下

嚟緊........
推呀

岩岩收到阿寶既信
佢哋加控左兩條罪比阿寶

頂......

推咗先

各位手足可唔可以將今年d利事幫吓阿寶

大人幫下

家下好似監獄安全過出面.
不如揾隻狗嚟卜佢頭,搏有得入去坐都好啵.

連鼠幫手推

推吓post 先

pushh

扮工前推吓

寶寶要食飯 寶寶要律師

幫手呀

扮工前一推阿寶

都係唔俾保

各位手足午安呀

一推再推

推爆佢 推爆佢

推唔郁

寶寶要食飯 寶寶要律師
麻煩各位手足幫幫手
拜託 拜託

幫你推

一齊推

幾時Deadline?..

再推一下

手足晚上好

簽好啦K巴

推！

【和你寫情信】

愛在瘟疫蔓延時。2月14日情人節，我們本想在壁屋懲教所外集會，讓牆內牆外的手足一同渡過情人節。奈何礙於疫情猖獗，左思右想之後，為避免社區爆發，我們都是決定押後才搞集會。

不過，「和你寫情信」還是該做的。香港郵政正提供隔日的派信服務，所以請大家執起支筆，寫下情書，寄給我們（香港金鐘立法會綜合大樓1018室，邵家臻議員辦事處收），讓手足不至孤單。

邵家臻FB👈

寫信！

big day 係要打官司？
自資打官司要籌好多wo

Done

Thanks

支持手足 支持醫護

連鼠比啲力先

撐醫護

幫手足呀 唔該 唔該

多謝大人人

學生推推

學生就做多d運動鍛練身體

大人

大人幫幫手

麻煩大家幫手，積少可以成多

Push push push

有去做尖

之前有間申請私家飯咩進展

需要你啲傻仔啲錢，所以又要眾籌了

大家一齊幫手足啦，仲差好多呀

會有律師事務所official出既單

搞掂

Push push

出埋連豬先

訓覺前一推

手足晚安

早呀手足

叉燒成日訓咁少 夜訓早起

大家咁話，要扮工呀今日

星期六都要扮工
叉燒小心身體呀

大家出街都要戴好口罩，見到冇戴口罩嘅人要彈開d

推吓先
唔好唔記得手足呀，幫吓手!!

人多避免

起身一推

二推

三推

無限推

撐手足

大人們幫幫手足

告急呀，唔該幫幫手

唔該吖，幫幫手足！！！

大人們幫幫手足
唔該

唔該 唔該
幫幫忙

突發 有人自發係荔枝角收押所同手足過元宵節

點過？

咁突然

推推推爆

放工繼續推

大力推

幫手呀....有錢出錢有力出力推

各位有心

撐手足 撐到底

將軍澳班狗開車衝入人群

手足好重要呀

Push 唔該曬

五大訴求，缺一不可

推
人呢人呢？？？

光復香港

時代革命

想認識吓阿寶

食早餐未?? 食飽飽唔該幫手推
我哋食飽，寶寶都要

香港獨立 唯一出路

上庭還押手足雖要更多關注

推+捐左少少，而家瘟疫蔓延大家要諗點保持熱度同關注番抗爭

佢話我張卡declined 有冇ching試過

LM

放假番公司前一推

幫一幫幫

唔該幫手推吖

大人們幫幫忙吧

返緊工....推

傻巴放假都返公司？？

推呀呀

K巴叉燒傻巴偉仔
同埋各位幫推手足午安呀

唔該幫手唔該吖

連貓黑面好qq

大人幫幫手手

大人唔該該

幫推 手足

我推推

幫手，唔該 多謝

習慣咗通常番去當自己屋企咁睇下youtube睇下書咁

捐咗少少錢 希望幫到手

麻煩幫手
還押手足需要你

堅持唔會放棄架

大家都要堅持，唔好放棄手足

唔該曬大人幫幫手

Push & push

手足幫手share

臨番屋企前一推

夜鬼叉燒

寶寶等緊大家呀，唔該幫幫手

宜家情況如何？

扮工前推

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

家長please

幫手足

手足加油！

推呀推呀！

成年人有閒錢，幫幫忙吧

麻煩幫吓手

唔該幫幫手足

幫手
幫幫手

唔該大人幫幫還押手足

]
唔該大人幫幫還押手足

唔該

唔該大家
還押手足等緊你幫手

旺角突然好多狗，唔知咩事，喺嗰度嘅手足小心

各位手足

各位小心呀

推
幫手唔該

各位手足晚上好

晚安
大家小心身體
見證共產黨衰亡

推

推
幫幫手足

幫手推吓吖唔該

食飽飯可唔可以幫手推吓post呀，唔該，麻煩晒
還押寶寶要大家幫手

推推
阿寶要幫手

唔該有冇其他成年人幫幫手

唔該你地

手足需要幫忙

唔該大家成年人都一齊幫手

一定要手足平安有飯食

訓前一小推
各位手足早啲休息唔好捱夜捱病

開始社區爆發咁款

大家要小心

外出返工嘅要小心

推
幫手呀大家

God bless the sons and daughters of hk

[嚴重] 懷疑有超級帶菌者失縱

手足留意吓

早晨呀手足
推吓先.....

推

人呢人呢？？？
麻煩幫幫手，還押手足需要大家幫手

唔該大人
唔該曬大家

PUSHHH

推推 要人

唔該曬

唔該大家幫幫手

人呢人呢？
幫吓手吖麻煩晒

please

Push! 推！

豬仔出動......推

連狗再黎

可唔可以去埋其他post度宣傳呀？

手足幫下手啦，積少成多呀

同意呀
有冇其他大人幫幫忙

唔該幫吓手，寶寶會好多謝你哋

借位

還押手足寫比大家嘅公開信！幫推！

推

阿寶等緊大家幫手呀！！

K巴叉燒
各位手足買多啲糧係家食飽啲

大家都買定d乾糧，個勢就嚟大爆發咁！外出嘅時候要小心，戴好口罩同唔好手多周圍摸

推

麻煩大家周圍share 牙吓！

做咩葵聯邨俾狗拉左11個手足咁大件事連登可以無人講

大件事，葵聯邨俾狗拉左11個手足

去左推

喺嗰邊推緊，好多好似係小朋友嚟，有區議員跟緊

null

幫手吖唔該

唔該幫幫手吖

呢位終於手足可以出嚟！！！

我哋要努力幫阿寶

唔該幫幫手

希望下次係寶寶出到嚟
唔該幫幫手

推....唔該幫幫手

阿寶需要你

黑社會欺凌嗰啲社會垃圾仲好意思恰義士

唔該大人

K巴要好好保重身體呀

多謝
希望各手足都身體健康平安

聽日開始落雨跟住又開始凍，手足要注意！！

盡量身體保暖

推
幫幫寶寶

K巴都要著多件衫

有冇同學手足要口罩

麻煩幫幫手足
阿寶需要大家幫手

其他大人都幫幫

推
有冇多D大人幫幫手

食完飯再推呀

食飽飽大力推
阿寶都要食飽飽

手足唔該幫幫手

每個星期飲少兩杯珍珠奶茶，個個都幫d就會多好多，唔該

大人唔該幫幫

\推唔郁都要推

手足唔係condom

幫手呀唔該

唔該唔該

唔該大人幫下手

幫下阿寶

麻煩幫幫手

訓覺前推

未瞓住，再推吓
幫手...唔該吖

幫幫手.....麻煩晒

仔牌P 推

點樣可以幫到手？

手足午安

午安

可以捐少少錢
如果冇能力捐錢既話 可以share個po比身邊既人

又凍又濕，麻煩樓豬叫寶寶保重身體!!
大家加油

做多少少運動sit-up

呢幾日忙緊回復電腦d data 少上左黎

巴打 你真係好落力推！

幫手幫手幫手
唔該唔該唔該
有冇多d大人幫吓手

我愛大細寶

係呀K巴真係好好

奧b手足我都愛

叉燒午安呀

幫手

午安呀
大家都幫手

推啊

好耐冇見啦無情巴

係啊 最近忙緊d私人野

推
麻煩見到嘅幫幫手

唔該幫幫手
手足唔係 condom

加油堅持

大人請出手相助

阿寶等緊你

堅持

推推推 想問幾時再上court

大概就ok

緊急

Lm

唔該幫幫手吖
麻煩晒

咁多位睇到唔該幫吓手

三推四推

五推六推

再推

大寶 二寶 三寶

寶寶等緊大家幫手

推推Post

晤該大人幫手手

二寶

三寶

奧b手足

{文宣鍵戰要人}嗱!我唔做標題黨開行動po連登仔推唔推先?

阿寶要律師
阿寶要食飯

阿寶
唔該幫幫手

手足.....情人節快樂
大寶二寶三寶

推 差幾多

推
越多越好呀

多謝兩日巴

寶寶要大家幫手
唔該.....麻煩晒

夜貓叉

打漏 叉燒

咁都好d

寶寶要幫手呀唔該
拜託

住嗰頭嘅手足小心呀

今年多災多難咁

年頭已經咁.....今年大家要頂住

無錢, 無體力, P牌連幫忙推PO都無力, 我在連登和街上完全無野可以做到, 只可以眼白白睇住香港點沉淪落去

twitter

早晨呀手足！！
食飽早餐唔該幫幫手

手足唔好咁！！ 做到幾多就幾多，呢段時間可能會好頹，但都要頂住.....。我哋都唔頂住，入面嘅手足點筸

推
幫幫手

推 推 推

有咩幫到，除左推po

情人節快樂

cls

癲

唔該唔該幫幫手

Push
唔該大家

幫手

唔該幫吓大寶二寶三寶

sorry
知做咩了

麻煩晒手足

麻煩請幫幫手！！！

大人請幫幫忙

偉仔情人節快樂呀

大家情人節快樂呀
如果無約出去比人劏到一頸血
黎幫幫手足丫

幫手呀唔該麻煩晒

麻煩咁多位幫幫寶寶好唔好

612 721 831 101 新屋嶺 黑警死全家

阿寶要食飯 阿寶要律師

唔該幫手
阿寶要幫手........唔該

唔該呀

唔該大人幫幫手手足

唔該大人有閒錢幫助下

黃色經濟圈網店入貨懲教署指定零食

邵辦最近留意到有黃色經濟圈網店關顧囚友需要，願意入貨懲教署指定零食，並以成本價出售，再在地鐵站交收貨品。若囚友家屬預早網購，每月開支比起幫襯貴價士多肯定平一大截；鼓勵各位支持黃色經濟圈，大力力「懲罰」這間支持手足及重視囚權的網店。

★ 利申：邵家臻、議辦職員及「囚權」關注組所有成員與該店並無任何利益衝突。

🌐Jimmy Jungle網站 👈
🌐邵家臻議員FB
🌐還押人士物品注意⚠️

今晚

推啊！

推！！

幫寶寶

壁屋寶寶幾時先有私飯食

推 幫手足

希望佢哋快啲有
我見邵議員有follow up

推啊
大人幫下手

我都幫手推！

加入推推行列

推啊
幫手呀

1推再推
3推4推
5推6推

推呀！！！！
唔好比佢沉

感激不盡

不能沉

唔比個po沉

推到瞓覺前

推啊推

繼續推！

麻煩幫幫手
唔該吖

早晨呀手足，返工前推吓

手足加油 小小心意

我係曾經還押既手足 呢幾日擔保到 收到解悶工廠 又收到你地既卡 多謝你地

手足多謝你，辛苦你啦

pish
pish

我繼續推

未完嫁 場杖仲有排打 手足們要加油

夠啦 多謝手足 屋企人有哂準備 臨出黎之前都拎左好多csi

繼續推推推

Tui 差少少咋

唔該大人們幫幫忙

麻煩幫手

需要更多大人幫助

差少少咋 快d啦 時間無多

有無人畀安家費佢？

手足連安家費都無，condom黎。

依位手足還柙180日後罪成，請問連登仔有無安家費畀返佢？

唔該幫手
唔該晒

唔該曬
一齊盡幫

唔該幫手

唔該曬
唔該大家

Pish

唔該唔該請幫幫手

sneeze#cat

唔該幫手幫手吖

推，唔可以俾啲出面啲膠 post 令呢啲 post 沉底

再推 差少少就達標 希望仲有時間

幫手足！

自推十次先

第一次

第二次

第三次

第四次

第五次啦

第六次

第七次

話咁快就第八次

尾二！

第十次

自推！

P
U
S
H

我愛你

瞓醒覺推下

繼續push

唔該大人們幫幫

唔該幫吓阿寶吖

二月啦 阿寶會失望架
唔想次次探佢都同佢講未搞掂

唔該唔該......幫手

請幫幫手足

推

凍咗好多，大家著多件衫

唔該曬各位幫幫忙

急推

告急
唔該幫幫手

推呀推

我再推！

幫幫手吖唔該

大人們加油

大人幫手！

阿寶阿寶

凍死阿寶啦

推
見到嘅朋友可唔可以幫吓手足

推推推！

唔該哂大家

麻煩大家

大力推呀

見到d update 又來推了
減肥好呀3寶

唔該幫吓手

人呢人呢......麻煩可唔可以幫幫手足

好勤力

推！幫幫手足

推唔該曬

推一下先

我想問下有冇手足知唔知依家旺角畫家嘅情況如何？

又再推吓

K巴

再推
堅持做 唔停做

堅持信念

DGX巴呀！！！

開心

Dgx 巴
你好呀

有買利是封
想要簽名

手足有飯食！

繼續推，唔好俾佢停

Dgx巴

推
麻煩幫幫手

有機會簽

寶寶們早晨!

早晨！

番工前一推

早晨

早呀手足
扮工推吓

凍，大家著多件衫

多謝

食完lunch推

仲有5萬大家幫幫手

大家著多件衫

幫幫手足吖唔該

曱甴近平推

推下

差少少渣

幫幫阿寶

差少少

繼續pish

Push
Push
Push

你都入黎推

又胖了～

上推推

下推推

左推推

右推推

推前

推後

推左

推右

我不停推

我唔會停止

推到寶寶有飯食

就快夠數

大家加油

代寶寶多謝大家

好人好報
都要養到你肥肥白白

斬我做肥叉

【#上庭聲援 - 2 月 1 8 日 星期二】
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［法院延期公告］

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️#李運騰法官
► 10:00 am - 👤黃(35)🛑更改保釋條件（#0929金鐘 暴動）

與港人同行 為同儕發聲
工會的意義，成立的初衷和立場，當中又遇到多少困難？
香港人在危難之秋能如何自處，同舟共濟？
今晚，一同了解工會背後。

鏗鏘集- 誓不「罷」休
今晚(17/2)
香港電台31台八時

截圖: 鏗鏘集- 誓不「罷」休
-------
新公務員工會 網上入會專頁(e-application)： ()
Facebook：
Instagram：
Telegram Channel：
#新制公務員 #公務員 #工會 #香港 #Hongkong #uncs #unionfornewcivilservants #union #newcivilservants

我都會食

Please help

關心手足

麻煩大人們幫幫忙

繼續

唔該各位

大人大人

手足愛你

大人家長幫忙下下

感激家長了

幫幫手唔該.....麻煩晒

多謝大人

寶

唔該幫吓寶寶

睇到就嚟喊
寶嘅Tg Channel係邊個

唔知寶寶今晚食咩晚飯?

還押3寶老荔日常🍜🍝
🐷三寶Channel目的志在大家透過此頻道了解及關心還押三寶在荔枝角收押所內的生活，情況，並提供途徑予大家寫信給三寶，以及尋找有心人幫助阿寶自資律師/私家飯/其他費用。

唔該巴打

幫幫手足，麻煩晒

［突發幫手足祈禱］全港首宗催淚彈肺部受損病人已簽署拒絕急救

幫吓手吖.....麻煩晒

寶寶今晚食咩呢

寶寶食飽就好

做咗運動未

喊咗

幫幫手
我推推推

再推推

勞煩

麻煩晒....請幫幫寶寶

請幫幫寶寶

唔好揼低佢哋，麻煩幫幫手
好人一世平安

God bless the children

推推推 差少少

又推推

我愛手足

瞓前一推

推爆

冬瓜做咩唔訓交

推 已捐 辛苦手足

失眠

大人們幫忙

早呀

仲有催淚彈受害者

各位手足午安

唔好忘記光復香港

放lunch

差5萬咋

終於瞓醒
繼續推

唔知寶寶做緊咩呢

寶寶寶寶

幫幫手啊唔該

講真
CSD最驚寄申訴專員公署信同埋JP巡視果陣有人舉手講野投訴
手足入面俾人蝦拆唔掂就好好利用
但相反投訴之後CSD職員同犯都有機會搞你
三思而後行

好衰咁諗梗係覺得班老黑會恰得寶寶更勁

寶寶

幫手吖唔該.......麻煩晒

希望個個寶寶都平安

寶寶有飯食又唔會比人恰

寶寶唔好凍

快D出返嚟

一家人齊齊整整

唔該幫幫

唔該見到嘅朋友可唔可以幫吓手足，麻煩晒大家

再推一推

幫幫手吖唔該
麻煩晒

佢哋好驚比牆外人忘記

我再推

我又推

我又推我又推

係咁推

我推

冬冬

同同

繼續推 一直推 唔停咁推

叉燒一推

冬冬推

k巴再推

推唔該

以下發放 成績表
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

正！！

手足 加油呀
我哋唔會放棄你哋🥺

好波

推
唔好放棄，一定要堅持

香港人，可唔可以攬一下手足

手足

麻煩幫吓手.......

請問.....可唔可以幫吓手？？

幫下手足

唔該大人們都幫幫

入去支持下頭條

理大圍城都過左3個月

好快

Liked

忘記唔到個種無力感

有手足還押150天聽日上庭

liked

差唔多半年幫推左

點會忘記

Please

唉
不過頂住 比啲爭扎
阿寶係入面咁凍都頂住左

偉仔
唔捨得！！

God bless all of you and the children now in jail

推啊！！！

推推推
可能呢個星期近近地行出去搭少程車
返屋企食慳左嘅幫個靚手 集腋成裘thx!

呢排錢唔多只可以負擔得起幾十蚊
對唔住&加油

巴打量力而為已經好足夠
感謝你

唔該大人們都幫下

唔該家長幫忙

巴打，唔好咁，留返d錢俾自己，我哋會再努力

我要手足你買野食食飽飽照顧自己先

個個都要食飽飽！

真好好

幫幫手吖唔該.....麻煩晒

臨瞓推多下

訓唔著推多下

諗到都覺得正

唔該請幫幫手......麻煩晒

幫幫寶寶

代寶寶講多謝

推唔該大家

早

早呀....

小心
三月份開始 有機會社區爆發

各位手足保重身體

幫幫手，麻煩晒

求入去幫推及rt + like + reply
【19/2 twitter *極度*要人】美國議員全方位怒插中共

阿寶都打工，我哋要加油
推 推 推

我哋都堅持

推啊推啊推

唔該幫幫手......

麻煩咁多位幫個手吖

唔俾出街？？

加油 加油

一直堅持

我諗辯方提出呢個要求嘅時候都諗咗好耐
因為通常保釋要求係辯方提出再同控方傾
好似係

武漢肺炎】小西灣瑞滿樓夫婦初步確診 無外遊紀錄 丈夫曾排隊買口罩
立場報道2020/2/19 — 15:23

武漢新型冠狀病毒在港持續錄得確診個案。有公立醫院醫護人員向《立場新聞》透露，東區醫院錄得 2 宗初步確診個案，涉及一對夫婦，居住小西灣瑞滿樓，與之前確診個案無關。若二人最終證實確診，本港累計確診個案將會增至64宗。

醫護人員指，夫婦二人報稱沒有外遊紀錄，丈夫曾在街上排隊買口罩，妻子則平日出外買餸，近期沒有參與家庭聚會。

由於東區醫院隔離病房爆滿，初步確診的夫婦將會送至其他醫院接受治療。

應該都係，點都好，叫做出返嚟先

推 推 推
麻煩幫幫手.....麻煩晒

【#上庭聲援 - 2 月 2 0 日 星期四】
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［法院延期公告］

►--- 10:00 am ---◄
🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#李素蘭法官
👤陳(17) 申請保釋 🛑已還押12天（#20200129葵涌 縱火:葵涌警署；警誡下承認向警署擲燃燒彈）

支持手足

麻煩路過睇到都幫吓手......
多謝晒....麻煩到大家

希望大家都肥肥白白

大人們請幫幫

偉仔

手兄晚安
推一推

頭先去超市突然諗起阿寶，我都買咗維他奶同零食俾自己

唔該 唔該 可唔可以幫幫寶寶

捐左
希望你地寶寶平安
你地都要保重，健健康康先照顧到佢地

其中一位designer貢獻左一點點.

麻煩大家幫幫寶寶
感激

Dgx 巴又嚟喇
感激

簽名！簽名！

我而家d項目都要靠借朋友錢黎整
未可以出多d 住

達下有能力一定繼續

好感動
以後DGX巴團隊既產品樓豬都會買黎G持同埋叫曬全世界G持

有閒錢先支持 直接捐俾手足有用d. 我地搞藝術唔緊急

+1 +1

又推吓先 唔好停

推
麻煩幫吓寶寶

麻煩家長們幫少少

再推
唔該幫幫手

兩推

早抖手足！

麻煩大人們幫幫寶寶

午安手足
推呀推 左推推右推推

推
大人們有閒錢請幫少少

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

捐左

推
唔該幫幫手，還押寶寶需要你

唔該幫幫手......麻煩晒

向上推下

再上

打國際線

麻煩大人們幫幫

Done x 3

麻煩請幫幫手

唔該吖.....幫幫手

推上推下推左推右

Push
大人們幫幫忙

再推幾吓

做到嘢呀K巴

好過冇

正！！
我嗰區係民主黨嚟，睇吓佢點攪先

最新消息：首名警員確診 住油塘油美苑宿舍

推多次

最緊要...

差少少咋 大家幫幫手

#藍田 1930 藍田德敬樓1男子墜樓，男子身穿黑衫黑褲戴黑口罩面朝天

God bless all of us & the children

有錢捐少少錢 冇錢幫手推

岩岩都見到

幫推
大家要小心

唔該唔該......請幫幫手

黑警死全家

非常重要 麻煩置頂

麻煩大人們幫幫手

希望早d夠數
又係時候入錢

推一推
唔該幫幫手

疫情爆發，手足要好好保護自己啊！

各手足兄弟姊妹身體健康平安順利

大家咁話
尤其個班垃圾中招
條街家陣好危險

麻煩幫幫手
萬分感謝

家陣homeoffice, 慳番出街食飯d錢盡入3寶加油

再課咗少少
寶寶加油
今晚普天同慶黑警死全家！

大家小心身體

各手足身體健康

驚時間唔係好夠....大家幫幫手

【寫信師﹑溝通師及資訊師招募計劃】

「能夠想像他人痛苦，並甘願彼此分擔」—共同體的真諦
身陷囹圄的手足，面對未知的前路，漫長審訊所帶來的壓力，有著各樣的擔憂。無論我們怎樣想像，也不能體會和明白。
作為共同體的彼此，縱使鐵窗高牆將我們分隔，但信念和痛苦將我們連繫，願將信念和思念化作文字，一字一句誠懇交流，卑微的陪伴手足渡過每一天，願文字成為他們寂寥時的安慰。

每位手足有著不同的角色，成為
寫信師－－每月定期寫信

「和你讀」月刊，現招募懂得排版設計寫字製作加入團隊
溝通師 －－搜集及製作，以視覺娛樂及解悶為主
資訊師 －－提供資訊性，讓手足保持接收外界資訊，不致脫節

招募期：即日至2月23日 23:59結束
報名👉 按此

-
💡請大家留 telegram user ID, 留 username 果啲手足我哋唔會揾得返你🤓抱歉

一齊寫信

可唔可以幫幫還押寶寶？
真係好需要大家幫手
感激

推一推

請幫幫還押緊嘅寶寶

有兩個手足撤銷控罪 ，當庭釋放

突然夠數啦！好感動
多謝咁多位家長&有心人家長一次過幫左尾數
多謝K巴叉燒冬瓜旺旺偉仔納米巴成日幫樓豬推在心中啦
籌到既錢扣完Gogetfund手續費後全數幫阿寶找律師樓費用
大家可以繼續follow TG睇阿寶信信 或者TG admin睇律師單

TG
@openriceforbaby

岩岩睇到 超感動呀

好事！

講好咗煲底見

好嘢
多謝各位家長同手足

太好啦

見到有筆超過29000

家長好痴線
好人一世平安

好對唔住

恭喜晒夠數

大家可唔可以都關注吓去咗外地嘅手足
在台流亡手足自發組織；分享抗爭想法、流亡生活點滴

一息尚存，抗爭到底！
我們 永不投降！
光復香港，時代革命！

已sub channel

有人包底3萬蚊
受我一拜

受樓豬一百拜

永遠支持手足

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置、幾時影同電話型號!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4 8個apps! [已增 iOS apps，順便執過個po]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

+$1指定阿寶沖

寶老闆每日限定

好感動
我呢d貢獻唔算多, 得幾千
多謝有心家長幫尾數

等到奶茶聯盟面世之日3寶加油

等我又推吓先

手足午安呀

已經好多啦旺巴餵飽阿寶

hi

又見到你

[[突發]] 人渣何妖搞 23條聯署 緊急需要幫手

麻煩幫手report
pin 咗嗰條link至得

追post 先

Hi 上校

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

希望同時有更多大人家長加入

推

如果冇能力幫手助養，都可以寄啲飯券八達通幫吓手

封城都冇用

啱啱睇到！！ 大鑊
【真·攬炒】工聯會稱約10港人逃出湖北 自駕回深圳準備返港

繼續推推

hi 奧仔

K巴保重身體 要睇光復香港同利記奪冠

好多post都見到你

原來利記奪冠最大阻力係武肺

歡迎加入

曼狗借隻肺炎佬

今鋪仲唔變49000

我地奪歐霸

我都想，有啲掛住雲爺爺

推

有部份手足冇人探，大家幫吓手

又有個手足保到出嚟

推

幫吓手

Hello

奧B

連豬奶綠

我想要胚芽奶茶加連珠呀 唔該寶主

利狗

係

hello

唔知要押後到幾時

隻病毒都好恐怖 手足記住保持個人衛生

要不斷洗手

記住記住記住 洗手洗手洗手

出街買野返屋企最好都抹抹
開完包裝要洗手

手足

Fr. 邵家臻FB

快派
拎黎做阿寶開飯買書基金

入面嘅手足係咪都攞到㗎？判咗刑嘅係咪都有？

知書達禮嘅寶寶

好學嘅乖寶寶

今日有個16歲小朋友唔俾保出嚟，不過都有個好消息，又多個手足撤銷控罪，仲可以攞返訟費

最快出年2月
全民派錢8月底開放申請 最快明年2月有錢拎

問：在囚人士是否能夠申請？
答：政府消息人士指會參考2011年派發6000港元做法，與懲教署合作，協助在囚人士或正被羈押人士申請。

之前薯片叔叔根本唔洗搞咁多
直接入落合資格人士戶口咪得 又唔洗申請

係喎，依家搞成年至有

DGX 團隊出咗個靚靚袋呀

一年先有

岩啦 樓豬我就係等緊DGX巴呢個袋
阿寶大聯盟全力支持

打咗電話去留，一陣去攞

一直都唔明點解要搞咁多嘢
又唔洗資產審查，直接過户咪得

麻煩樓豬叫阿寶無論發生咩事，首要好好保障同保護自己先，千萬要小心！！拜託樓豬

請大家幫吓啲支援手足嘅channel

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

希望同時有更多大人家長加入
推
如果冇能力幫手助養，都可以寄啲飯券八達通幫吓手

仲有排

法院及審裁處所有聆訊延期
暫定下月23日恢復各級法院正常運作

【星島日報】暫定3月23日恢復各級法院正常運作，但下周(3月2日至8日)都只會繼續處理緊急及重要案件，除了高院會增加處理上訴案外，有指定裁判法院會在下周一、三、五及六辦公、審理一些新舊案件。

Sources:
🌐政府新聞公告
🌐星島日報

快

推post

好嬲，頭先放咗花喺太子，班垃圾衝出嚟踢爛晒
再買

如果喺附近行過去同佢打打氣
手足企咗好耐

旺角警民衝突115人被捕 遇襲警一度拔槍戒備

樓主好人一生平安

樓豬一生平安

但我個隻好似中左幅射

好趣呀
叫阿寶都畫吓寄出嚟，佢畫嘢好靚

小王子

又有口罩派俾學生

大西北

記住叫有需要嘅同學仔去攞

琴日探完細寶
佢竟然睇唔出我畫咩

正吖

叫佢加啲幻想力

條友好唔俾面喎

伊朗23名國會議員感染武漢肺炎

日本今天晚上決定 會否封關

推多一次

大大力推一推

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

推推推！！！

今日有個手足保到出嚟，不過復課前要24小時宵禁

都好呀 宵禁由佢

都係，返出嚟就好，不過啲保釋條件真係越嚟越苛刻

推呀！屌

高院李官話今後唔會再批CCTV做保釋條件,因嚴重剝削私隱

光時開咗TG,大家記住幫襯吓
光時－HKongs Mall

《光時》成立目的，是建立一個可持續發展的就業平台，只要香港市民每月在光時購買日常用品，就能給予為香港犠牲前途的年青人工作機會。我們不割席但亦不施捨，希望他們能自力更新，累積工作經驗，還他們應有的尊嚴。

Facebook: hkongsofficial
Instagram: hkongs_official

———————————

#支援義士幫襯光時 #HKongs #光時 #黃色經濟圈 #standwithhk

好臭

咩事

火燭？

‘要魚蛋吖 無魚蛋堝’

比你個叉燒誘惑左
行左幾條街幫襯黃店

自己想飲唔好賴我呀
要大大力懲罰黃店
有冇一路飲一路諗阿寶沖嗰杯會好飲啲

下次試下飲我個名

熱天飲好正

有冇在囚手足親友睇到？？

入面好少人戴

President Trump is reportedly self-quarantined and will be tested for coronavirus, CBS News reports.

Donated

記得唔好鬆懈防疫

我來留名了

BREAKING: Trump will declare a national emergency over coronavirus to speed up the response to the outbreak

我係蟲仔,唔知你有冇寄過信畀我呢

有時喺入面幾寄口信會好煩,正常寄畀你哋嘅話又會畀保安收

保釋咗（悶到日日做運動

成日發夢攞住箱曱甴

阿仔好好保重

why you again
下星期再努力追dse

加油
養好身體溫書

我bot嚟
加油啊有咩唔明一定要問人 加油

手足加油
有咩困難出聲

Pushhh

入面見到condom仔,係我走咗之後佢好down

係咪好悶呀

悶到pk,平時講下自己啲發夢嘢交流下,約好出到嚟一齊去旅行

留名

k巴

乖
喺入面睇下書過下日晨

差6900

應該很快夠數

推多一推

我就出糧啦

我都係

大家要保重
寶寶都要保重保重

好耐冇上水
捐左少少錢順便推推

偉仔巴，好耐冇見呀！仲諗你係咪走咗！

下星期出糧

今日探手足有啲壞消息
如果巴打你三位寶寶係4R4L 今日打散咗佢地去晒舊翼
5R早上星期都打散咗去舊翼

新入荔枝角嘅人要隔離14日 懲教就解散咗新翼3個期數
將啲要隔離嘅人擺新翼 而本身新翼嘅手足就會去晒舊翼
而食私飯嘅手足要瞓舊翼豬肉房型2人房 唔食私飯可以搬去大房40人果種

巴打你寶寶都還好？

還好 黎緊希望可以幫到佢高院保釋 仲籌緊 之前已經幫咗一位手足保咗出黎 佢兩個個Case都好似 所以佢都好抱希望

祝福寶寶
寶寶都要平平安安

一眾手足都平平安安

切勿鬆懈
手足一切平安

近排有啲忙都唔記得咗呢道
今個月繼續捐

注意防疫衞生

推呀！

推吓....
我要肥肥白白嘅寶

（係唔係在囚手足俾人打？）懲教人員制止還押在囚人士打鬥

3月23日上庭資訊

幫手推推

你好

早晨呀K巴

早晨
比叉燒

大爆發，大家要保重

小心身體呀各位

地球很危險

仲有我架

美好的一天

土

Boris johnson中招招

【毋忘八三一憤怒 毋忘三三一初衷| 在艱彌厲 戰鬥到底】

下週二，831太子恐襲事件七個月，同時亦是香港首場反修例全民大遊行一週年，其後在6月9號全面爆發反送中抗爭，一年過去抗爭仍然繼續持續，雖不容置疑的是街頭抗爭稍有冷卻，但我等相信香港民族的反抗意志絕不會磨滅。

毋忘八三一憤怒，毋忘三三一初衷，悼念逝去的戰友要的不是鮮花蠟燭，完成戰友們的遺願就是最好的悼念方法！

3月31號，懇請香港民族用盡一切辦法，讓泯滅人性者負上應有代價，在艱彌厲戰鬥到底！

光復香港·時代革命
香港獨立·唯一出路

oh say can you see

子彈案押後到7月中先再上庭

啱啱出咗通告：
司法機構今日（三月二十八日）宣布，因應最新的公共衞生考慮，一般延期安排將由三月三十日（星期一）繼續實施至四月十三日（星期一），及視乎當時最新的公共衞生情況，予以檢討。

因酷刑爆眼手足 曾被迫在老作口供紙簽署

樓豬print左啲連豬打算寄比寶寶學畫

還押3寶老荔日常🍜🍝
🐷三寶Channel目的志在大家透過此頻道了解及關心還押三寶在荔枝角收押所內的生活，情況，並提供途徑予大家寫信給三寶，以及尋找有心人幫助阿寶資出費用。

心好累

樓豬岩岩比個白衣人斬死左

好難玩
速度堅快

唔眀點解啲巴打咁勁玩到萬幾分

我係打機白痴

最憎啲玩極都低分既game唔玩了

玩candy crush好

還好

我都係發爛炸唔玩了

啲人最勁係可以打幾個鐘機唔郁，我死第二次已經放棄

岩岩睇到隔離post講呢個
兩日打一次交

無事既

原來可以咁樣幫還押手足

日本4月3日起禁止外國人入境

咁就好啦

有心人多 有能力就ㄧ定捐 不用灰 我自己在現場 手足開post籌旗 亦有捐 該有五位數 手足們 我撐你

大家同路人 在抗爭路上是同ㄧ陣線 感同身受

司法算撚數啦..
不過出到黎都好過無, 留響屋企當避下個武肺

知道外面環境 但衷心希望有能力的盡力去幫 知道手足在内唔易過

有冇小寶寶需要幫手？

我們是一群停課期間的大學生，志在幫助DSE手足網上改中文卷二（甚至卷一、卷三）服務。

我們全部人中文卷二均考至5*或以上，還在擔心沒有人改卷二？你肯交文，我地就肯改。

義師好有心！

唔緊要 都係過堂講下案情
偉仔身在何方？

好耐無入過黎

寶寶又要等到6月？
好煎熬

我追擊左佢幾次

條仆街死唔斷氣

我都差啲就捐左錢
正仆街黎 仲要唔收手

樓主加油....大家手足加油
唔好偷懶，記住幫推...支持三寶

美海軍學院院長：中國違反國際衛生條例 若判 可撤美債 逐出世貿 甚至開戰

加油打氣

岩，你哋觸角好、反應快

樓豬

頭先諗住去買冬瓜茶....賣晒...珍珠...賣晒

好掛住清玉嘅冬瓜茶

佢搬到好遠呀

我3月已經開始講今日真係最後喇
麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

推吓

聽日有手足判刑啦

仲有禁蒙面法判決 九成都上訴得直
好灰

仲有19個1118嘅手足上庭

狗官垃圾政府

BJ入咗ICU
各位手足要小心身體

手足不是condom 希望大家盡能力 利申 每次這種post系列 都有捐

多謝巴打 好人一世平安

大家同路人 手足有事 感同身受 撐到行

.......多謝巴打

珍惜一切

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

無論捐幾多 或者只係幫手推po
都係對手足既一番心意
希望大家可以幫幫手
好人一生平安

已經幾架狗車standby

手足 保重身體

多提点下

保重身體！

我是老頭，目標一致

對 抗爭會繼續 目前休養生息 大家會再見面於黑衣人當中 盡力支持三寶

深夜推推

起身再推推

替天行道巴 多謝你

禁蒙面法政府上訴得直

有時間睇吓......
律師黃國桐 談被捕抗爭者現時的心理狀況

嘗試代入自己係二戰時期歐洲人
英法政棍行緩靖政治
而家係美國未參戰前既狀態

啱啱睇到，勵敬都可以食私飯

大家好
防疫唔好鬆懈

復活節快樂

大家手足們復活節平安快樂

身體健康呀各位手足

各位都健健康康迎接新生

偉仔！

十個月了

極速巴

已捐

今日被判囚十個月

[/member]肥肥呆呆[/member]

差唔多六月，不論你係和理非定前線請準備好

大家都係度

yes yes..... 喺度

推一推

咁貴

活捉五毛一隻
證明我無block錯

想問吓而家go get funding 條link係work?

之前捐咗啲錢攞得返？

推吓post先
多謝手足

又係時候提示吓手足，唔好偷懶

港府大抓捕民主人士 美國國務卿Mike Pompeo譴責︰違背中英聯合聲明承諾

-

拜登：美國要和香港民主自由站在一起

K巴早

美國司法部長巴爾出statement 評論香港

早晨

同巴

天氣相當唔錯～

早晨手足

哈囉叉燒

K巴好

請二寶食一條魚魚

我都想咬

叫二寶俾半條你
見到有啲黃店靜晒，大家記住幫襯吓

想挑戰三餐食黃店甜品

Gogogo

三餐飲冬瓜茶

食到我好肥....

（突發）有康復者出院後再確診！！

不能鬆懈

唔同地方都見到你

黑警沙田廣源 入屋打手足 快啲幫手retweet

踢波踢足全場係我精神

手足好波

收到

done

據悉有警員涉策劃月中葵涌警署外搜出汽油彈案 妨礙司法公正被捕

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華見記者，指昨日突擊搜查11個單位，並拘捕3人，年齡介乎25至63歲。

行動搜獲25枚空彈殼、3支長槍、2支短槍、3件原部件、6個胡椒噴霧發射器、1個槍用滅聲器及3個軍用夜視鏡。

就昨日廣源邨的行動，警方指被捕人士多次聲稱不需要律師。警方亦強調已獲搜查令，因屋主拒絕開門才強行破門。

#香港新聞

殺人犯都有權搵律師啦

唔認就打到你認..

李桂華今次話埋有兒童色情

二寶手字幾好喎

真 好公整

報名先....... 我識整蛋糕

勁

推一推
手足午安.....

推下先

义燒燒

推呀叉燒K巴

又凍返 寶寶一定好凍

女子

法官讚揚斬人被告表現出高尚情操

幫手推吓
［黃店潮食閣］做左懲教私人膳食供應商既黃店出左禮卷！

Thank you

加油呀手足

我地要頂著

急

多謝扮基巴G持

佢哋應該係準備要送埋荔枝角私飯了

寶寶人人有私飯食

係就好，個老闆話會設計新餐單
二寳陰公豬

To 叉燒 ：Love you 3000

趙家賢助手被人達落地下 頭落地 無反應 希望無事

又殺人

繼續推 各位手足一定要平安

成班癲咗咁

防暴拉趙議員助理落地

［黃店潮食閣］做左懲教私人膳食供應商既黃店出左禮卷！

建立民主中國！

瘋狂懲罰

要懲罰

已狠狠地懲罰

K巴極速巴

深夜推一推

向前看 ! 11月 !

你有你投訴 我有我終止
手足被捕後遭黑警毆打 投訴被單方面中止調查

金正恩都唔割

佢間接促成美俄合作抗共

偉仔 叉燒 冬瓜 晚上好

樓主好

大家好

神驅

黃金時期推一推
支持手足 支持三寶仲有冬瓜嘅細寶寶

一齊retweet

送佢一程

Me too

哈囉巴打

五一黃金週啦

壁屋過多兩個星期都有私飯食啦

小小寶終於可以食私飯
希望佢可以開心啲

推下 陽光明媚

今日天氣好好

樓下附近黃店生意好似幾好

有私飯開心得多

又要變肥了

叉燒

成屋都罐頭🥫～

手足好

手足午安
已預備好罐頭即食麵同薯片

你好啊

梁耀霆：831片段不齊全 情況極不尋常

講真，俾得你睇都知咩事
偉仔巴好耐冇見呀
以為你已經飛咗

過咗咁多先比，咩戲都拍得出⋯

都估到冇晒啲重要片段
不過都要繼續追究

冬瓜

奧仔

今日有單認罪 黎緊只會越黎越多
大家要頂住

既然選擇咗認罪自然有原因，支持同鼓勵每位手足，多啲寫信比佢哋

係
我哋只需要支持手足就夠
唔希望手足座監仲要背負咁多人意見

連登班冷氣軍師

10KG???
第時有埋私飯個肚腩仔點算

想問一認罪，係咪冇得保釋等判刑？

坐監都比人屌佢自私，有時都真係唔知啲人真心膠/太單純/五毛

睇咩罪 唔嚴重可以保釋

你睇下呢篇嘢解唔解答到你

只要係手足嘅意願，我哋只有專重支持同支援已經足夠

廢除公安法
當年臨立會拎返出黎

嬲到嘔
自殺未遂都要打
我要寫信投訴

成班無皇管

本身人道原因都唔可以咁對待
不論係咪政治犯
告到佢甩褲

依家連和你唱都唔唱得

唱歌唔得行街唔得食飯都唔得

搞埋啲咩‘我想見你’口罩

智障，重要覺得係德政，真係唔死都冇用

想如冬瓜既小小寶點
睇壁屋啲post好可怕睇到好擔心小小寶

我都想知，好得人驚，希望小小寶遇唔到

因為盟豬二寶都有提過職員凌虐
但暗示所有嘢（信/探訪錄音）都比人mon住好多嘢唔講得
所以我更怕小小寶遇到都唔敢出聲

都係好多嘢都唔講得
宜家係希望入面啲懲教狗收儉下

dllm ccp

母親節特別活動－給在囚手足母親的心意卡

一齊寫卡

一齊寫咭

k巴早

早晨冬瓜

一齊寫

好

約定你

呢啲天氣入面嘅手足一定好辛苦

喺裡面會好似蒸爐咁

留一留名 大家所有手足平安到最後

唉又有手足被判監禁

大家要小心呀
見到金鍾拉咗人

大家要醒水

根據官方資料，由香港紡織及成衣研發中心負責研發的「銅芯抗疫口罩」，由六層功能物料構造而成，其中兩層含少量銅並以特別方法製造。

科大化學系理學教育助理教授陳鈞傑指出，利用金屬銅殺菌並非新鮮事。原則上銅金屬可用於殺菌，但其安全風險不容忽視。

浸大化學系助理教授任康寧指，納米顆粒懸浮在空氣中將有機會被人體吸入，若數量較大外來物體已可破壞肺部組織，導致肺部纖維化。

陳鈞傑指出，假如口罩生產時納米銅未有緊密依附於口罩纖維，佩戴時便有機會直接吸入。他解釋，當氧化銅粒子細小至納米單位，其穿透力會更強，吸入後納米粒子或會產生基因毒性，為健康帶來危機，「如果比納米大一點的話，出現重金屬中毒的風險反而較低，但要視乎金屬數量。」

港大化學博士鄺士山（K Kwong）直指，納米銅比起使用在劣質口罩的玻璃纖維更大傷害，肺部吸入微粒子有機會致死，「顧及自己的身體健康，我一定不會用含銅的口罩。」

［Twitter]國際線手足做野喇喂！

手足啲親友黃雨都要係狗屋出面等...

【風雨中的被捕人親友·黃雨下警署外守候】

昨日警方於旺角拘捕超過200人，被捕人被送往四間警署。其中於紅磡警署，部份被捕人士由傍晚開始陸續可以保釋。近百被捕人親友於紅磡警署外等候，亦有區議員及社工在場協助。

當中不少人帶來食物，可以透過區議員及社工協助送入警署內給予被捕人士。有人為現場人士送上飲品及雪糕，亦預備椅子讓被捕人士親友休息。

晚上九時半，黃色暴雨警告生效，天文台警告會有超過時速100公里的陣風吹襲本港。現場橫風橫雨，雷電交加，數十名親友仍堅持撐傘於警署外冒雨等候被捕人士。而警署閘外張貼告示，指為配合專門針對近期社會運動的「踏浪者」行動，報案室大閘關閉。

Source: Flash Media Hong Kong (FMHK)

5月27日好大機會恢復《國歌法》二讀 請爭取時間做文宣

幫手推post

過咗去推

多謝你

過咗去再推

傳緊Steve bannon 即將重回白宮
成事的話
嘿嘿嘿

piush

淨係睇張相都可以喊撚到仆街

早呀K巴........

早上好呀

同巴午安
天氣好熱

冬瓜 偉仔

大家仲未訓

偉仔
諗緊食咩好.....肚餓

公仔麵

神驅都未訓

撈麵

食緊.....大量存貨

極速巴仲未瞓

就訓

社會垃圾

要好好幫佢宣傳吓

歐盟竟然會有人講人話

好耐之前阿寶已經有同我開過佢名
不過我同巴打一樣廢事影響手足心情
廢事公開講
但既然依家牆內手足共同決定要開佢名
咁我哋就尊重手足意願

尊重佢地意願

寶寶大曬

支持所有寶寶

不能接受

落雨

‪【抗暴之戰】「情操高尚」導遊斬傷三人判囚45個月 律政司決定不覆核刑期 #蘋果日報‬
仲有呢單

有錢出錢

呢單其實覆核黎都冇用 區院最盡都係7年
認罪扣1/3 再加都係加多幾個月
根本一開頭就要上高院啦

再推下
早晨呀 K巴

Hi. 臭臭手足

巴打

極速巴晚安

早上一推

冬冬早

樓豬都好早

~(

希望佢哋過得好

希望有日可以接佢哋返嚟

警方表示，昨日在各區公眾活動中拘捕193人，包括122男71女，當中近30人未成年，最年輕只有12歲。他們涉嫌參與暴動、非法集結，藏有攻擊武器、襲擊他人身體導致受傷等，亦在被捕人士身上搜出士巴拿、界刀、丫叉等。警方提到，1名男子昨日下午在利園山道遇到堵路，雙方爭執，他被人用遮襲擊，頭、手及背部受傷，案件列作傷人案，重申開遮掩蓋他人犯罪亦會犯法，可能干犯協助、教唆或串謀傷人罪。另外，警方亦拘捕1名16歲男子，懷疑與1名女子在天后清理路障時遇襲有關。

2020-05-25 20:59:43

1850 #立法會 國歌條例草案二讀通過

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

推推先先

抱抱阿寶

唔知今晚寶寶聽唔聽到呢

偉仔巴

見到有幾個寶寶窗口揮手

掛住每位寶寶

冬冬變紅紅

豆豆

越嚟越好食咁

黑雨

晚安
係咁行雷閃

比你咬啖

好大雨寶寶佢哋嗰度肯定好潮濕又應聲

邊度有得飲

唔知有冇嚇親寶寶又濕又焗又嘈

臭的 唔好咬

你咬過？

你唔好理個痴線佬⋯

咁熱鬧嘅
樓豬翻黎啦

寶寶話佢間房隔離裝修緊
搞到啲麈跌曬落佢張床度

Dklm咁有冇處理

樓豬
阿寶有冇得投訴㗎？叫佢戴口罩啦！

搞錯 裝修點訓呀

太臭 想咬個陣過唔到個良心

佢有戴啊（依家入面規定要戴所以佢無得揀）
但佢話打掃極都好污糟
因為啲塵不斷跌唒落書/床/間房

整污糟哂寶寶啲嘢

【抗暴之戰】警武裝升級！速龍本月可用胡椒彈JPX6手槍 醫生：令氣管收窄3分鐘攞命

痴線 根本依家係想攞命

包括藍色辣椒油....好得人驚咁

好痴線根本想殺人
仲要好多手足有哮喘

原來你改左名

哈囉極速巴

哮喘索到tg已經辛苦到死

偉仔係咪仲係係香港？

冬冬
想講我都有哮喘 TG都搞唔掂

手足仲未保到啊？
記得你地有個仲要係puci...

係保唔到

大家要保重保護自己
相信世界正義聯盟既聯合力量

正邪對決已經超出香港人抗爭運動

哈囉

頂住！唔好放棄！i know that feel

係啊
但最近真係好攰 冇咩上連登

開多啲膠post 搞笑post

派膠

加油啊.....

手足你地係最好嘅

還押手足既女朋友都好想需要我哋幫助

啲寵物都好慘
尤其流浪貓仔狗仔

壁仔佢哋都叫做還好啦⋯

大家都唔好放棄

巴打加油

深夜示愛

收嗲啦屌你老母

阿寶都話最開心係日日有信收

真係好多謝寫信嘅手足
大家多啲寫

我都係其中一個寫信手足
叉燒係咪多謝我

不嬲都多謝你㗎啦.....
真係好多謝寫信手足俾咁多關注同支持在囚寶寶

完咗sem失業，又有多啲時間寫下信
唔知應該開心定唔開心

慢慢揾啦
我公司都cut晒啲part time咁濟

叉燒我今晚寄咗嘢比你啦
不過唔知做咩我個電話神神地 TG
一打字自己彈番出去mon
所以係度話你知

哭哭

一打字自己彈番出去，你個嘢壞咗呀

手足好
咁就一年

阿寶又上庭

寶寶
好掛住佢哋啊

阿寶有冇攪好頭亂草
加油呀樓豬
唔知講咩好

佢話星期六去到人哋收咗工
個個人淨係星期六先會幫佢地剪

feel到阿寶啲頭髮入面充滿熱氣

加上佢又戴眼鏡
同我講嘢個時啲霧薰到成個眼鏡都係
再加埋堆雜草

午安啊 叉燒

剪剪執毛

午安啊 K巴

好得意
毒男寶

午安 同同

一年了

好似卡通片啲博士咁

各位手足
多謝呢一年嘅陪伴

多謝樓豬
多謝手足

多謝樓主 多謝每一位手足

幫推一推

資助搵admin?

SH 巴麻煩睇pin有tg

T左未應

我等下 sor 怕搞錯

聴到想流馬尿

已簽K巴

肥寶又高又大份
應該一個霸左人兩個位

逼住瘦弱手足

大大隻

{香港首位殉道者}一年喇,你仲會唔會去金鐘探下佢?

聽日612

瘦底手足表示：倉入面有個手足太大份
一齊坐好逼

瘦底手足：又熱個大份手足又迫住曬

大隻手足會保護我地

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

明白的
不要讓衝動矇閉眼睛

阿伐好勞累

佢係自己人

夏天痴笠笠

寶寶繼續還押

不要喪失希望

希望每個手足都安好 以後都係

K巴早
推

早晨义燒

叉燒午安

你個名好似好好味

大家咁話

暴動罪判囚女子獄中情緒不穩自殘 送院治理

好心痛

push push

社工試圖向警方溝通 被重囚一年

咁都座一年

事不關己啦

法治

K巴晚上好

阿同

魔鬼在細節就見得多，天使在細節見過未？

推一推
支持三寶

NSW HongKongers 和你網上行直播開始啦！
Our live is on now on facebook!

可摸以支持吓澳洲寶寶

支持澳洲寶寶！支持所有寶寶

好多嘉賓，有時間可以翻睇
爆爆隻好得意，仲有小豪子睇

已提三寶三萬thx

會回來的

各位手足父親節快樂 勿忘721

LM push

可愛到

隻鬼表示竟然有人癲過我

Pishhhhh

你mon me?

你又知嘅

好熱鬧哈佬巴打

就5001

阿同同

呢幾日好熱，幾個阿寶有冇熱到溶咗
諗都覺得辛苦

未入嚟已經知想要錢
美國依家經濟差到冇水喉啦咩

親 有黨爹给錢

愛你K巴